唔好再幫襯Zara , Pull & Bear, Bershka

Zara奶共狗

旗下擁有ZARA、Pull and Bear、Massimo Dutti、Bershka、Stradivarius、Oysho、ZARA Home 和Kiddys Class等服裝零售品牌，其中ZARA是最出名的，也是Inditex集團的旗艦品牌。

呢幾間野一向好垃圾料差到爆

U記啲料
襟過佢 好著啲

Zara Pull Bear Bershka

啲款太柒
洗兩嘢就爛H&M質素